{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151727?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご両親と一緒の児童も宿泊が可能であり、人数追加ごとに1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 寝具の追加時には1軒当たり10,000ウォンの費用がかかり、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。 追加費用は現地で決済され、Design Hotelの特性上、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。 利用時間のご案内はチェックイン以降から適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "児童も宿泊できますか？",
            "answer": "ご両親と一緒の児童も宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加ごとに1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には1軒当たり10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加費用は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、Design Hotelの特性上、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間のご案内はいつから適用されますか？",
            "answer": "利用時間のご案内はチェックイン以降から適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 179,
        "QA": 304
    }
}